大家同我講聲：佐敦加油！

佐敦加油！

up

今日教大家一個課題：偽人

唔係咁冇義氣啊 香港人

啲藝人呢？未能起身呀？

佐敦加油

林鄭做show 搏連任wor

我代表1/7000000 祝福佐敦加油！

佐敦加油

應用無犯 黨安法

佐敦人，加油!